7·1香港人團結啲得唔得

咩身在曹，係愛就唔好去
發呢啲post既都係蝗一係舔共
香港人呢個民族真係好悲哀
由1997年被殖民至今

7.1大家都好團結
你見出面幾多窮學生

豚結就是力量

睇唔到啲圖

要返工 不了

二樓有link

need access wor

揀個AC就入到，GOOGLE DRIVE LINK黎
唔識擺圖

一對波鞋搞掂佢地啦🤣